# FUNiX Passport

• Tên dự án : Quản lí mã nguồn Funix Passport

• Mã sinh viên : FX20218

• Họ tên: Phạm Như Thuần

• Repo này sử dụng: Lưu trữ tệp và mã nguồn cho chương trình

• Có những branch nào:

+) backend: thêm mô tả cho backend

+) document: thêm tài liệu cho chương trình

+) bug/clear_console_log : để xoá console.log

+) feat/auto_enable_subtitle : để tạo popup cho chương trình

+) Revert “Format file”: quay lại commit Format file

Không bổ sung gì thêm
